我男朋友話做將軍

佢講到隔離班靚女 就同我講話做將軍啦

灰咗啦

你同佢講你個名